有無巴打用緊Sony 4k電視pro機打mhw

我好淡色同好似偏黃咁
用電腦ips mon對比過 d色實好多靚好多
有無得set到ips mon咁？

用緊Sony x9000e

係咪用左電影mode? 試下轉Game Mode

都係覺得差dd

X8000D 又唔覺喎

試下入option 之後睇下係咪較左暖色溫

之後較翻冷色溫

Same

va可視角低咩 唔係tn先低？

Down 一個叫thx tune-up嘅app, 可以幫你cal mon

都係9000e
你係咪冇開hdr
隻game開左hdr但你電視唔開d色會勁淺

X7000D 唔覺